連登有冇營養師

連 登 有 冇 營 養 師

有咩疑問

咩事

見營養師咩收費

~800啦

有咩服務

包唔包驗脂肪率呀咩餐單呀果啲架

包

其實最理想係根據你既飲食習慣教你點食 唔係就咁塞份餐單比你

明白 岩岩上hellotoby睇到有個第一次收費100蚊 會唔會平得濟？會唔會好似啲咩美容公司咁有好多額外收費架？

主要分兩種收費模式
1. 好似睇專科醫生咁 第一次收一個價 之後每次覆診就平啲
2. 第一次特別平/免費 之後sell你成個package咁買

因咩事想見營養師先？

都係想減肥 一年前我都仲係正常身材 一年後既今日肥左30磅 每日攝取唔夠2500卡路里 勞力工作都會繼續肥 無解

建議你搵啲第一種收費模式個種 正路啲正宗啲 冇咁多gimmick野

明白 你有冇介紹

留tg 廢時比人話打手

講多少少啦 有都幫唔到你
你幾大? 有冇定期做下運動?平時鍾意食咩多?
利申: 我唔係

Shiux

營養師同註冊營養師好似差幾皮

26歲 1 3 5都會去做gym 1小時 ，早餐通常食一個麵包 下午食飯盒 夜晚食一舊鯇魚同烚白菜瘦肉

就咁睇落你生活都算健康
有冇做帶氧運動? （真係跑到流晒汗或打波個d)
如果你生活都尚算健康 一年肥30磅
咁你就真係要快d 搵專家睇下啦

以前一星期3-5次會跑6-10k 依加零

我分享下我自己嘅情況啦
我以前讀書嗰陣日日打波 之後出咗嚟做嘢坐office 就冇咩點再打 可能加上成日有tea食 所以初初返工嗰幾個月 我都肥咗十幾磅 之後發現慢慢再做返運動打番波 控制返個飲食體重就慢慢變返正常啦 希望幫到你

@hihirr
想搵營養師~